英國國會議員批評外相藍韜文故意拖延制裁林鄭月娥

Lisa Nandy出聲了

到自民黨MP

擺到明啦⋯⋯
拖到下任咪唔關佢事

到保守黨黨員

影子外相

日落帝國唔出奇

藍轁文係咪同香港人有仇
點解唔即刻制裁柒婆

真話就唔好講啦

工黨人...

佢親中派嚟

唔嬲都係
所以我咪話佢係咪同香港人有仇

上年2019年9至10月個陣內政大臣係極力支持BNO平權
但依條仆街極力反對,依家佢180度態度轉變係因為美國比好處英國,所以BNO平權先開到綠燈

快啦英國

之前唔係話佢反中派黎架咩？

推

抵佢日落嘅

時機未成熟？？

流浮山刀手到先定英國制裁到先？

Retweeted, push

鬥黃

正仆街

親中

日落國不嬲都係咬㗎啦。

你個名好啱

取消佢家人國藉咪等
仲有所有官員公務員英國國藉

岩，制裁一定要趕埋佢啲immediate family 走，唔好比佢地留係英國

有錢就是皇帝

原來嗰撚樣講就聲大大，做就縮入佢老母個閪

夾爆佢春袋

唔對香港做任何野
但剩係接收香港人去英國
其實係無解決到任何問題

retweet

大灣區好野黎
一定要留比偉大既特首
去咩英國

我會睇係當trigger到某一個point就會幾個國家一齊做
anyway有其他議員將件事逼得緊啲都係好事

最後大家 BNO 5+1 去哂英國
之後柒婆功成身退
全家平安返英國大㷬施樣

然後基於法律
大家喺英國對住佢唔可以做啲咩犯法野
而佢又可以串柒柒做吓KOL 好似葉瘤咁得閒出黎講幾句閪話
咁真係搞笑

唔該制裁1個特首3司13局30000曱甴

班賤種仲保得住國籍真係得啖笑，689，柒婆，建制狗們

梁振英啲仔女

齊陰其實好ok

唔係同香港人有仇，係鍾意支那陰道多D者

一黎。二黎係國安法太勁想扮睇唔到都唔得
人地擺明違約英國咩都唔做仲洗同人做生意，保守黨以後仲洗出黎選

條國際線呢

始終英國都係要奶共，睇吓boris衝出嚟奶biden當選就知

說個笑話，英國制裁

libdem一路好支持

美國制裁名單出咗差唔多半年，做下樣都blacklist幾條柒姑碌啦

做野啦藍轁文

都反枱反到一半，點可以唔反埋佢呀

係的確有政治考慮，因為主線做緊 bno 計劃

日落帝國

無期望, 無失望

明明佢都係屌9 港共
但就真係唔明點解action得咁慢
美帝都出左幾張牌啦

唔知驚咩
5g都照禁啦

BNO 黎左半年有投票權，可以用香港問題黎問個候選人

英式鬥黃

邱達昌呢？

我估驚尻中共係香港落閘 等走夠人先玩野

藍韜文

Push

我都覺
支共最多係想錢留低, 人就由得你走
但隻777如果被制裁分分鐘喪心病狂人都唔比走

5十1係patel比架咋

彈刻個外相，仲等

制裁得就要將佢老公仔女除籍,你估條變態唔會落閘,即係停發護照玩exit visa

又唔係叫你派兵

制裁個柒婆都要搞咁耐

有興趣知多啲
有無source?

屌 而家到隻柒婆話事咩
習大大先係主人

不過老老豆豆制裁冇咩用
救國民走先叫有實際作用